鬼 一定要捉

見到有人開post叫人唔好捉鬼，仲話d鬼最多只係拉到十幾個人，真係火都黎
俾鬼打被補既係前線手足，唔係你班on9冷氣軍師梗係講得輕鬆

公安不在話下，你唔捉佢
琴日果個已經袋定木棍，行動果時一定打撚死前線手足
佢洗同你留力？
打死人狗方都只會話示威者內亂自己人打死自己人

狗臥底又係，好多都係飛虎出身
你地話唔捉鬼，下次佢就派夠百幾個黎
一行動就直接打殘百幾個前線手足再捉走告暴動坐十年
捉多幾次就哂勇武手足，成個運動直接玩完

你班話唔捉鬼既，係既下次就出黎企係d大隻帶單邊耳機/ 普通話人士旁邊
有事幫手擋住代前線手足俾佢打俾佢拉
唔係既唔該你地收聲

唔係話要分散注意力專登睇邊d係鬼，但d單邊耳機普通話，盲都識分既咪捉左先囉
我地唔係要捉哂所有鬼，令佢難d派少d鬼黎已經可以救番好多手足

而家連公安都派黎，今次好彩捉到
你唔捉佢，下次派老解扮示威者趁亂殺哂班手足，再走番大陸都冇人知

有冇諗過mon住先, 錄低佢D行為再捉
有証有據唔好過捉完俾人有口實濫刑

都係其中一種方法
見到d明顯既一定要捉

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

由佢自己一個衝出去
其他人係望面企定定望住佢
大家都知咩事啦
（善用不推文）
==========================================
係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等